大家遇過最難頂既上司係點樣ge???

我先

舊公司個老闆娘屋企有一間上市公司 佢身家保守計都有五億 未計物業

但對員工就好孤寒 全行一齊加薪 係得佢一個唔跟大隊 仲話公司福利已經好好 又俾機會你學野又剩(實情係要你星期六日幫手出function, 冇OT錢)

之後我地幾個同事有同佢反映要跟返行業 加人工 佢就當聽唔到

結果公司幾個大粒一齊劈炮 佢又狗咁叫你要貪舊 講感情 加你幾百蚊人工要你留低 我立即屌你老母！

依家新公司年年加薪

舊公司辭職仲要成四個月通知 請annual又唔係係星期五/六請

冇哂人？

Lihkg冇打工仔？